河南百名大媽組團做「路霸」 擋婚車討千元：不給錢拒放行

河南洛陽一個小鎮最近有百名大媽組團，在街頭上攔結婚禮車討錢，對方不給錢就不讓通過，引起熱議。

近百名大媽26日聚集在路口當路霸，一見到有人下車就獅子大開口喊價1060元人民幣，還嗆對方如果不給錢，就不會讓禮車通過。討價還價過程中，大媽團還向新人家屬抱怨，「我們也是為新人高興，你們只給1000多元，這樣分到我們每人手中才幾塊錢而已。」

雙方討價還價後，大媽團最後妥協以800元人民幣成交，臨走時還順便搜刮許多喜糖。有知情者爆料，「這群大媽團是有人專門組織的，她們會去打探誰家要結婚，然後專門挑結婚當天攔車要錢，一般都是從千元人民幣起跳。」

$800都deal 車撚死曬班冚家鏟啦，城管呢警察呢

車死左
佢地會抱住條屍鬧事，想攞更多錢

直接碌過

打錯 係公安先啱 hk is not 支那

近百人先得$800
一個人可以分到幾多？

撞撚曬佢地之後個八百比公安放人未算

咁撚痴線既事係得支那先有 仲成日話全世界歧視支那人

碌豬

撞撚死佢咪算
見紅仲可以沖喜添

痴撚線

大陸好多 落後地區都會咁, 尤其 雲南, 貴州 呢D

你行行下路, 會有幾十個村民 衝出來問你要錢, 唔比錢唔可以走
由於D 村民都是地膽, 所以公安都唔敢理

完全是生番民族

大陸唔撚洗考車牌

路邊人群

暢通無阻無減速

未進化嘅生番

現代強盜

唔知點解我睇啲gif圖會笑出嚟

call埋仲大鑊

此山是我開 此樹是我栽

既然錢就係咪都要畀
不如殺下地球害蟲

如果照衝過去佢地會唔會避開

車死哂佢地啦， 咪冇人報警

全部車死晒Confirmed Dead先走

幫社會除害再結婚喜上加喜

支那人d做法車到人，要轆多2轆
因為死左比殘廢賠少好多

支那搞咩芝麻信用分其實係啱ge,呢d廢老扣下扣下就無哂分,想做乜都唔得

紅衫個男人幾好彩，原本好似連聲都聽唔到

要對付呢班大媽容乜易啦

嗌個蛇頭出黎行埋一邊比500佢 叫佢搶大台咪 和理非非 散到水比多2000佢本人
然後另一邊同成班大媽講已經比左幾萬個蛇頭 大家可以返屋企等收錢喇

比著係我錢照比咗先
然後下次搵人呃班大媽出黎話有人結婚
再比錢其他人打柒班大媽
就算蝕少少錢都要打佢地出氣

直接畀假鈔算鳩數啦
搞咁多嘢做乜

正正常常點會帶假鈔出去
仲要結緊婚

剷埋去啦屌
然後再倒車再剷 10次
剷到認唔到屍

屌你老味 呢啲人死左反而會開心

留下賣路全錢！

一講完 下面即刻有圖

佢地真係商機無限

中國大媽 = 文革死剩種

屋入面啲人死咗都唔知咩事

中國GDP之謎

冇叫你留活口㗎

Why? For what?

原來有人知魔力寶貝

屌你好撚治癒

窮撚到

有個背住架車跑諗住鬥快都傻撚閪閪

導彈

文革一代果然名不虛傳，幾唔要面幾無恥都做得出

支那狗平時唔怕車

真係比人撞死都唔抵可憐

揾d黑衣人拖佢出去幫佢做白事

車死埋抱嗰個

人情或者禮金用假鈔

路邊人群？？

好出奇咩，山賊有左幾千年啦

一定係外國傳媒抹黑啦

有無巴打識路依啲情況要搵到邊個lv、要幾錢？
鄉縣副省？？

對鞋高到

諗起台灣套夜市人生

gta

d圖好好笑

睇見已經想打柒佢地

呢個係撞晒全家？

有無多啲呢啲圖

如果全世界通行殺人唔犯法我諗第一個滅亡既國家就係支那

好爽 啲人撞到飛起哂

呢幾頁已經夠料開個新post
畀大家揀下最正嘅gif

好想好似gta咁樣揸車係條行人路鬧市車撚死曬d支那賤種
再落車用機槍掃射

點車呀 紅事變白事咩
不過可以秋後算賬

唔使傾賠償，一齊落去打麻雀啦

痴撚線二間屋

中間偏上果條友好彩到

係香港都試過
試過入元朗車貨入倉有人拎麻將係路中間打要收過路費先走
但嗰啲可能係私家路？全部跟車都係打工wfc 公司照俾所以無深究

利申 好怕大陸生番

呃鳩佢去攔啲下巡官車

野生的強盜出現了！

似後面比人撞啵
正常加速冇可能咁快

用解放軍洗晒班低端
隨時延壽五十年

碌鳩死哂班支那

路邊?

曾經唐朝嘅東都洛陽，淪落到咁

比完假鈔再用假鈔請人打鳩佢地又點睇

驚打鳩人嗰班之後返嚟打鳩我

deja vu

Surprise mother fuckers

劏死牛咩家下

屌 仲以為山賊係小說先有

好憎呢d人，平時見到人行乞我都會去舉報

國定殺戮日

班兄弟夠唔夠大媽打？

睇完好治癒

好多新gif
支那車究竟係咪全部冇裝brake

大陸人就係咁撚低賤架啦

每一個都係賤種

e個 post好治癒

我真係好鐘意睇大陸人死啊

我係香港都遇過
朋友係酒店接新娘
我地幾個兄弟係停車睇住準備
幾件大陸阿嬸走過黎
問係唔係結婚，又依樣又果樣
最後就話我地拎喜糖喜錢，話佢地家鄉係咁
我同佢地講香港冇依回事
佢地都係唔肯走，係要我地俾
最後兄弟姊妹團同D家屬團開始落黎
4,5十人，我即刻問返佢地拎，
話香係係咁，叫做人情
阿嬸即刻逃走